有無人同我一樣好期待遊行遇到黑社會

諗起元朗班廢佬 血流成河 斷手斷腳 終生殘廢 成為人生收過最後悔既600蚊

人肉沙包 戰前熱身

唔好踩膝頭，醫唔好架

成個社團嗰日賺既錢夠唔夠醫返一個？

最正係黑社會唔會去報警，基本上任打

記得唔好劈斬 要用刺擊 插插插插插

大大力插過去 擋都擋唔到

condom黎架 用完自生自滅啦

叫返啲黑社會響朵

而家啲黑社會平均年齡可能有30幾歲

報警班狗仔pc 隔唔隔得開呀

希望班黑社會唔好撞到班死士

識人充滿藍絲心理,

一關於黃絲既遊行,連黑社會都可以包容

響啦 響唔響下場都係一場

錢就大佬袋 死就送班手足去死

2隻手入金鐘 1隻手返元朗

因為會浪費曬啲氣力 聽講有500個沙包
快d黎金鐘銅鑼灣行街啦牛屎佬

十字韌帶、半月板喺膝頭蓋下面
搞掂咗醫返都晒藥費

道氣谷撚左好耐

反正都谷住條氣, 有沙包做咩唔發洩下

記得跟足程序,係法律上保護好自己

好想著對鐵頭鞋瘋狂咁狂踢

仲咁多惡習 啤酒肚又食煙 跑唔跑得到架 食左三高既藥未?

返地盤有安全鞋係基本野
保障自己，上堂有教

食毒品就有
日日食可樂僕冰

無左班細既比其他幫派狙擊點算呢？ 匿喺村入邊吠就叻

搞到呀叔好興奮 要睇番十條打狗片平伏心情

元朗出嚟好遠

黑社會上唔上連登

以武制暴 對付暴徒我地絕不手軟

無錢搭車定唔識路 鄉下佬

一隻都無呀 爬入去啦

谷到21號 大開殺戒

衝呀衝呀

今次唔會留力，比我遇到一定同佢死過

老人家本身已經關節炎

精彩過打狗 班狗有頭盔打得唔夠爽，班古惑佬用精鋼嘅身軀承受暴雨狂風嘅打擊。可以支撐幾耐

幫佢斷症

記得做完嘢左就走開，自己人攪掂佢唔好call狗。
如果有狗入黎數量少可睇大家做唔做埋佢

鄉黑任打唔嬲

碌番入去呀屌

P 牌仔

正呀，而家黑社出尼，我怕佢好慘

班死差佬落單加唔夠gear都死狗咁，班黑社會呀叔唔係諗住出到黎會好似係自己地頭元朗咁惡下話

要佢地縮撚返元朗

慢慢匿係元朗玩單機啦 港島唔係佢地地頭

大義成功之後就輪到你地 夠膽就港島見

唔好再匿埋係一角劃地自封為王

系討論區無左個P字現實上會好打啲定聰明啲？

啊！！！！！！！好期待呀 踩住d斷肢問佢知唔知香港人咩料

聽講會溝到女

黑社會 打撚死你呀
想斬人呀？拎刀咪俾人拉 唔拉你黑警就大撚鑊

出咗嚟就唔使返去啦

問題係黑社會人士係冇樣睇！

用刀就光明正大自衛殺人啦？

有囉 特別賤種 特別窮 特別無文化

黑社會哥哥靠惡靠人多呀嘛

721出黎睇邊個惡邊面人多呀柒頭

總之聽日有機會落雨
記得開遮

老弱殘兵就多 人踏豬

鋼頭遮

打佢老母臭閪

大埔個黑金都收500，佢比人打收得600咁少

黑警之父

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

好想玩玩了

啱啦，係時候清洗埋呢班瘀血，班狗做唔到既野由我地市民自己做

見到唔好怯，一怯後面就退

開遮自己做野

而加好多廢老share呢段野。

星期日大家盡量中午後唔好出元朗，要出去要著白色衫，不要載口罩，元朗啲大佬開咗會講咗要著白色衫，唔想打錯人

唔好穿黑衫黑褲
出入小心D啊！🙏

黑社會好慘，撕紙同出席藍絲集會呢d工作比外勞搶曬
依家被人送上前線打到殘廢
condom都不如
慘！慘！慘！

721

有出氣袋

連登仔癲架，黑社會大佬小心d

打得人就預左被人打返轉頭
果班所謂黑社會最好明白呢一點

推

721見

屌你諗起都正

有免費沙包練#lick#lm2#lick#lm2

香港島有和x圖

班細既收咗六百啦，仲俾錢醫？傷咗就係佢地做得唔落力

equipments are ready waitin waiting for them, plx dont no show

佢地越搞得多呢啲，維穩費越貴，增加多啲佢地既成本都好

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

生菜排骨

完全理解唔到佢哋嘅諗法
最好笑係, 佢哋有好多都唔係支持送中
純粹反黃絲, 黃絲做咩都係唔啱

你估而家仲2014
和理非舉手任打叫克驚拉人咩
然後睇住克驚放人咩
聽日牛屎佬出黎一定慘過差佬

系X
係O
正字好緊要

既然打狗犯法咁打黑社會算唔算合法?

風險後果咁細既事邊個唔想做

唔知打黑社會

黑社會會唔會去報警呢

垃圾黑社會記住出黎
唔出黎正垃圾

推

打黑警會比人屈襲警

但黑社會就

諗起MMA嘅submission
好少見人攻膝頭關節 係例唔比/難攻
如果要攻應該點攻
利申：講緊mma

最怕佢地唔出現

其實班黑社會應該唔會夠敢直接黎搞事 同送頭無分別 佢一出手預左比人制服到四肢斷灑咁出返去 仲要無仇報

你只要理解到佢係藍絲就理解到佢地既諗法

但差人會主動幫手保護佢哋

每人吐一啖口水都浸死佢啦

側面入佢

不要受對家挑釁，你先打人就輸輿論了

合法圍毆

暴徒

係遊行人群入面
入到黎先講

如果佢隻腳食死左係地 卸唔得力就

和理非記住自己企邊一邊

好想知啲黑社會 會唔會報警呀
萬一去到警署發現係通緝犯就好笑囉

基本上你都一樣，仲要警察會俾機會你地兩敗俱傷先

Hit and run ，無需要留低

來吧

14年仲愈唔夠 警犬call曬的士接去佢地 戇鳩小陣

記住狗係同鄉黑夾埋一齊行動嘅，狗少可以連狗一齊打。唔好比狗帶走自己人

春袋最寶貴，千祈唔好圍埋一齊亂咁踩！

為咗幾舊水成世抬唔起頭就唔抵啦

你又啱喎

咁如果我地比藍絲打個陣, 係咪自稱藍絲, 比黃屍打緊? 或者自稱係支持警察既黑社會

咁咪仲好

有練過就有發揮, 無練過就應該點做?

到時有黑社會 佢一定360度比人圍住
搵人企佢後面 你用膝頭一野銀落佢膝頭後面個個位
佢幾大份都好 一銀落去 佢一定變跪係到
到時任由各位做野

依家警黑聯盟
黑社會搞事 黑警兩邊拉哂返去然後放左班黑社會告你傷人都仲得

除衫全裸索帶索手係街 諗到都想笑

下次畀黑社會圍毆千奇咪報警

想佢哋嚟好耐 同廢中講嘅解放軍一樣 得個講字

大家千奇唔好呀

清肅黑社會，人人有責

完成柒頭黑驚未竟之功

班傻仔 赤手空拳邊有人驚你 哂鬼氣

關節技啦

平時香港人忍開就唔搞佢地
而家香港人燥到警察都敢打
黑社會出黎搞事真係比人打死

大佬，好危險啊！

世清出黎勇武啦

為民除害 香港人絕不手軟

一人一腳車埋去

記得用摭陣唔好影到自己友
盡情打

樓主實笠水

咪傻啦
警匪一家親啊

本人係鍵盤戰線首席軍團長及中國五毛三毛統帥

有機會我實瞄撚住d關節位打

黑佢老母

鄉下佬最怕無仔送終
你地明唔明我講乜？

有牌冇牌爛仔都係咁玩法

文匯報fans?
眼裏只有法例而無諗過咩叫公義

傻仔，我諗我地想搞事嘅人多撚過你鄉下仔囉
最好你帶頭殺狗，我地邊望邊研究幾時先出手

影撚衰哂香港d黑社會 以為個個好似你班圍頭佬咁賤 老一輩既仁義道德都無 無新血架啦

黑社會都驚撚左連登仔

唔撚明驚乜，黑社會呢d社會垃圾俾人打死都冇人可憐，唔係懷疑黑警更加唔洗就住就住

30幾，好人好者就搵份正經工，黑心仆街就考警犬，傻嘅先撈黑
起碼四五十廢老

講到黑社會, 隨時拎武器
點解出黑社會?
因為市民打市民, 比人影到都唔驚, 出埋國際都只係市民打市民, 正苦唔會驚

班黑社會可以博老命咁打年青人, 轉頭班黑警立即扮捉住佢地, 一轉身就放佢地走, 佢地知道點打都無事, 梗係博老命打. 出埋武器劈人, 都唔係無機, 黑社會=爛仔

真心各位, 要小心
黑警都驚比人影
但班黑社會無後果的, 佢地會去到好盡
我唔想有人有事

夠膽咪試下開拖

我地手足可以仲盡一人一腳都收佢山

黑警都唔驚驚黑社會？

多謝提醒。意味著當黑社會搏老命咁打年青人時，1. 要還擊以及2. 阻止黑警在還擊完結前介入

殺一儆百, 你估牛屎佬會搵命博?

有危險就搵何君堯算帳架啦

赦停個赦

打錯字

下個個啲以為自己好正義
上面個啲收錢搞事
打到佢地驚就岩 黑社會喎
我地連衛兵呀

我地新香港嘅 你邊度架

你還手, 班黑警, 全部人都拉, 然後黑社會全部放晒, 年青人全部砌生豬肉

好擔心打死人

我又諗起大佬比左20蚊我食飯張圖

佢地有4隻腳

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

見MMA好多時都係整跌佢跟住成個人壓住佢係到屈手屈腳

利申:唔識MMA

唔好啦，一個也不能少，俾人拉走無謂，你仲要保護身邊唔打得既年青人。

好似多數ankle lock
不過群抽好難ankle lock 一訓地就gg了
利申：淨係睇過兩場UFC

有黑社會就唔好掛住拍片, 無撚用
要還拖, 圍撚死佢
拍片又害自己人有證據俾人告又無撚用

唔駛請鬼啦, 而家市民會自發打架喇

諗多左 上次個差佬都無事

現代ufc唔比用腳踢訓左係地既對手，因為威力強大

唔想傷到要害係武術黎講最好主攻對手既膝頭，腳踝

Btw, 古惑仔其實好易認，睇佢行路姿勢，眼神，有冇人帶住隊行，成班人既氣勢同讀過書既大學生係完全唔同

我怕就怕佢地趁示威者返屋企果陣比人跟蹤，再係靜既地方比人打，建議大家返屋企都要提高警覺

我驚自己重手左

驚就唔好打 打就唔好驚 有啲人受一拳都死啦

打！同我打！

往死打

有牌黑社會唔打得
無牌個d郁得啦掛

打狗豈能沒有我

出黎呀屌你老母黑社會
好想幫堆社會垃圾收皮

大家見到銀髮要好好保護佢地 知無？

好想收集d絞身做留念

銀髮族幫手精神攻擊
「香港唔歡迎你！」「自殺啦！」

搶撚埋個600蚊

究竟幾ＯＮ9先會收幾百蚊出去

光脫脫入番元朗

係值咁多錢啦，再嘈搵大陸黑工一毫子都唔畀你賺

咁快返元朗? 入醫院訓返一兩個月先啦

對住黑社會無需和理非

你估今次古惑仔有冇機會入浩園
警黑本是同根生 一齊風光大葬沙暴送葬

和理飛磚

其實都多 基本上針對腳既都會傷膝

另外係巴西柔術 針對膝既都係高level技（白帶唔用得）
因為好易整到重傷

出黎搞事打人 政府咪又係當佢地廉價勞工

打完仲可以羞辱佢地

點解咁多P牌想人打人

以武制暴

提早幫佢哋攞傷殘津貼